dse化學科係咪連縮合聚合作用都cut埋?

得返加成聚合作用?

冇記錯好似係

仲垃圾過會考

Dse syllabus係細過會考
不過廢唔廢過就唔知

讀少咁多，你話呢

縮合係咪即係condensed

有幾難

17年仲有喎 今年cut左？

利申：17dse

識咗esterification之後應該會自己get到有啲咁嘅嘢
但係好似真係唔會出

開頭教polymerisation淨係講addition, 因為嗰陣未教or chem rxns

18年無

咁做乜take chem

Speak English?

讀得就預左

冇左咩？點解我有讀既

利申18dse